[求救]成日又喊又笑,係咪精神病?

我發覺近排自己壓力好大,番到屋企成日喊尻咁喊

但係過多陣又會冇啦啦瘋狂咁笑,係冇諗嘢,個腦空白一片咁笑

完全唔知咩理由

可能番工壓力太大,感情事又一堆波折,唉

我一路打一路喊緊,又唔知點解咁撚傷心 on99

咩事呀屌

有冇同路人....有冇人可以講下咩事.....好辛苦...

搵下朋友陪啦
你壓力真係好大喇
我都試過有一排係咁呀
我都唔係好識點講
但好可能有心結未解
先會咁樣
搵人分擔下係好事黎架
加油啦巴打

如果想搵個樹窿
又唔介意既
就留低個tg啦

多謝你呀
明少少了

tg就唔洗喇
thank you

😂😂

btw我down嗰陣真係唔想笑
搵地方抒發一下

最緊要係搵到自己執著緊d咩
之後聽下朋友點講又好
自己沉澱下又好

如果真係解決唔到
就去睇下醫生
有人係本身就會易產生負面情緒既荷爾蒙

我都試過 甚至成日笑笑下自己流眼淚